香港邊個位會做到外國啲 drive thru 餐廳？

入西貢條路得嗎？

如果可以
屯公啦，朝早買早餐都方便

香港連M 記d 效率都咁慢
我諗條車龍排返出將軍澳

其實啲商場可以做呀，還掂等入商場都要好耐，不如drive thru 食完就可以番屋企。

係都KFC先

drive thru澳牛

北大嶼山

大欖

都算另類drive thru

完全破壞左個氣氛

香港M記唔慢啦
你試下美國。

香港M記啲阿禪，可以行一轉同你攞晒包、薯條、飲品。
美國M記啲黑鬼婆，收完order，由收銀機行去攞個包返收銀機放低，望一望機，行去攞薯條，返收銀機放低，望一望機，攞隻杯俾你去自己裝汽水。

講緊drive thru喎
自咩己裝汽水

香港M記有撚drive thru咩。
上面話香港M記效率慢。
我就用緊美國(非drive thru)例子話返俾大家知香港M記效率唔慢。

人地台灣都有drive thru
不過無計 香港d餐廳好多係商場入面

認同
香港唔止唔慢
同外國比其實係好撚快

我係咪生活係另一個美國？
點解咁多年未遇過你講嘅情況

無錯
只係外國排隊既人少
所以先錯覺佢快....

香港多人買, 其實唔算好慢

係外國買快餐, 得你一條友
比完錢你真係會唔明佢點解執咁耐

唔講都唔知果間m 記有咁的服務

直頭快啦 香港M記個流程不知幾好

大埔道油站果個位

紅隧收費亭

紅隧入口